係時候幫党铁檢查下修復進度

党铁作為Xiang Gang Ren既大眾運輸公司
每日都仲有大量設施聲稱被破壞
用各種核突嘅方法遮蓋
而党铁又冇足夠既人手同零件修理
冇辦法重新投入服務
令市民諸多不便

然而
咁多機壞
但係又咁啱有齊每樣一部可以服務
修復進度令人擔憂

既然党铁咁慘唔夠人手檢查同修理
我哋作為手執一手既党铁老闆
就等我哋嚟幫佢檢查
提高公司嘅透明度
為公司重建關公形象出一分力

劇本:
1. 開live或錄影

2. 證明當刻日期時間 (例如影低著咗網路自動調正功能既電話時間畫面, 或者直頭問党铁職員幾號幾點)

3. 前往目標設施, 幫佢撕開膠紙封條檢查傷勢 (一個人勉強嘅, 記住搵可靠嘅朋友幫手)

4. zoom in影下各個細部, 欣賞唔同嘅角度, 介紹下佢完美無裂既mon, 或者冇通電既機身

5. 安然離開, 或者向職員查詢設施修復情況, 幾時會整好, 會唔會係唔記得開電制etc.
再唔係訪問下現場乘客, 了解下設施停用對佢哋既影響, 會否好唔方便

大中指: 見機行事, 零損兵

以上

党铁 堅係送你一程

GOOD IDEA

你做完之後報告返個進度

支持你

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

我樓下個站
D單程票機過左幾個月都仲係扮壞
要整既兩個星期都搞掂啦